美國親中政客全力開動輿論機器 狂屌示威者暴力 勢要推倒《香港人權與民主法》

Hong Kong people could feel ‘most of the pain’ from US human rights act, American experts warn

屌唔好呀

做支那人啦 垃圾

幫拜登做野既人，果然係奶共狗
2020選左佢=美國亡國

超暴力

所以美國人要支持香港納粹警察輪姦同棄屍了

scmp
不如睇埋大公報啦

你cap 文好冇，唔好比佢賺views

依份野係仆街星島集團何國處條能樣份英文報

Committee of US-China Relation尋晚搞town hall，Susan Thornton，同埋Joe Biden做副總統時的東亞助理，要造勢做底《香港人權與民主法》，屌美國媒體忽略示威者暴力，佢地講到示威者一開始就好暴力。今日NPR就搵左個衣家做緊保安公司CEO的老差骨受訪，講警察點克制，同屌西方媒體只報導警察暴力，唔報導引發警察暴力的示威者暴力

大家睇路

岩啦，啲鬼出黎啦，俾你啲選民睇下之後仲投唔投你囉

係馬雲份英文報

American politicians have been warned that “most of the pain” from US legislation that could put Hong Kong’s special treatment under greater scrutiny would fall on residents of the city, rather than officials in mainland China or the local government.
Several US lawmakers are pushing for the US Senate to quickly approve the Hong Kong Human Rights and Democracy Act of 2019, which would allow sanctions against individuals deemed responsible for undermining Hong Kong’s special autonomy status, among other measures.
But a panel of experts have said that American policymakers would be wading into a veritable minefield by passing the law, which is ostensibly seen as a way of determining whether the city exercises “autonomous decision-making”.
“I think it's a really hard policy problem for the United States in part because there needs to be some sort of rule here of ‘Do no harm’,” Ely Ratner, deputy director of national security for former vice-president Joe Biden, said during a discussion hosted by the National Committee on US-China Relations in Washington on Monday.

“There are parts of that bill that are important in terms of some of the reporting requirements, but this lever of the autonomy status of Hong Kong is a very difficult question because the United States removing it would inflict some pain upon certain actors and some on China, but most of the pain would fall on the Hong Kong people and it would be a one-off after that, it wouldn't be possible.”

Ratner was echoing the views of other China watchers, including Susan Thornton, until recently the most senior US diplomat in East Asia, who warned that the act would “punish the wrong people”.
“I don’t think they think about it much, but they just have this one bill that has Hong Kong in it, and they’re wielding it like a club, and they don’t seem to understand that the club is basically going to whack the Hongkongers upside the head, and the Beijingers will be dancing in the streets,” Thornton, previously US President Donald Trump’s top envoy on Asia, told the South China Morning Post in October.

唔出奇
依家班senator唔夠膽開自己名反對
要用其他壓力想推倒佢

The legislation would pave the way for sanctions and visa restrictions to be placed on individuals found to have abused human rights in Hong Kong.

It would also add another annual State Department review on Hong Kong’s autonomy and ensure US technology does not cross the border between Hong Kong and China for use in the mainland’s mass surveillance systems, according to the US Council on Foreign Relations.

It would also guarantee Hong Kong residents’ rights to American visas, even if they had been punished domestically for protesting.

If passed, the bill could lead to Hong Kong’s special status being revoked, in which case the US would start viewing it more in line with mainland China, thereby opening the door to potential tariffs and sanctions and a radically different business relationship.

The US House of Representatives approved the bill in mid-October, moving it a step closer to becoming law and drawing condemnation from Beijing, which considers it an attempt to interfere in China’s internal affairs.
The act has strong support among anti-government protesters in Hong Kong, who have taken to the streets in increasingly hostile clashes with the city’s police force, which laid siege to Hong Kong Polytechnic University this week in a multi-day stand-off with demonstrators.

喂，你標題同內文講緊唔同野wo

過左trump都唔會簽 是鳩但啦

Graphic images beamed across the world have led to prominent voices, including US Senate minority leader Mitch McConnell and Secretary of State Mike Pompeo, urging China to honour its commitments to Hong Kong’s autonomy, guaranteed under the “one country, two systems” policy.
At Monday’s round table discussion, attended by a number of big name policy experts in the US-China relations sphere, Hong Kong was unsurprisingly a hot-button issue.
As the panellists were speaking, news broke that China’s top legislative affairs body had hit out at a ruling by Hong Kong’s High Court that the emergency anti-mask law was unconstitutional, arguing only the national legislature has the right to decide on issues of constitutionality.

Melanie Hart, director of China Policy at the Centre for American Progress, suggested that China’s perceived strong-arm approach to the Hong Kong crisis suggested insecurities among top-ranking officials in Beijing, including President Xi Jinping.
“My hope is that there will be cool heads that prevail and find a way to provide more political space and provide the people in Hong Kong what they're asking for,” said Hart, who criticised what she viewed as “creeping authoritarianism” on the part of Beijing’s dealings with Hong Kong.
“And I think if China's system is as great and modern as Xi Jinping claims, then they should be strong enough to provide that. If they cannot, then it says a lot about how strong China really is.”

香港係照妖鏡，希望美國可以睇清楚照到D咩美奸妖出黎

Others pointed to the lack of nuance in how Hong Kong’s situation is presented in the US. While many acts of police violence are widely broadcast and commented upon by lawmakers, the escalating violence on the part of protesters does not garner the same sort of attention, said Yasheng Huang, professor of global economics and management at the MIT Sloan Centre.
“This is a leaderless movement and leaderless movements in the past have not produced positive and productive outcomes, all you see is violence and I think the Western media has under-reported the violence on the part of the demonstrators,” Huang said.
“They have reported the violence on the side of the police and that has shaped the public opinion in this country and shaped the politicians’ views of what's going on in Hong Kong.”

Stephen Orlins, chair of the National Committee on United States-China Relations, added that the violent demonstrations were “basically unifying the people of China against Hong Kong, and it’s kind of unifying the people of Hong Kong against the demonstrations”.
More than 83.3 per cent of people blame the Hong Kong government for escalating violence in the city, 73.6 per cent blame the police and just over 40 per cent the protesters, according to an opinion poll for the period November 11 to 14 by the Hong Kong Public Opinion Research Institute.

Trump is reportedly keen to delay the passing of the bill in case it affects chances of sealing a trade deal with China, which would help de-escalate the 17-month trade war.
Trump’s silence on Hong Kong was criticised by speakers at the event, with multiple panellists demanding he speak out against violence on both sides.
“I think as long as he is not leading on American values and the United States is not putting values forward, then it cripples the United States’ ability to unite the international community to deal directly with China,” said Ratner, the former adviser to Biden.
“This question of ideology and human rights and governance should be an ace in the hole for the United States in the competition with China. And right now it's just not at all.”

又要講多次
只要過2/3
就算係trump都無得say no

美國立人權法
唔係因為要救香港
意在圍堵中國
咁你話會唔會通過唔到

翻譯英文，再放Twitter

Police Threaten Live Ammunition Against Hong Kong Protesters

呢幾日在美親中輿論機器全力開動

有冇咩新中狗twitter名？

是但啦 過唔過到對我地都不痛不癢
我地自己同共狗死過 攬住佢一齊死

美國如果指望呢班議員
等住同中國接軌啦

佢地睇路先
報應係跨越種族國籍
做支那走狗必遭惡報
睇支共70年歷史就知

唔識美國政治，但係要歸邊都歸晒
仲游說到？

美國1917年間諜法

全稱「為懲罰干預美國外交關係和國際貿易之行為，懲罰間諜，促進美國刑法實施，及其他目的所設之法律」，在美國法典中的編號為18 U.S.C § 792-799

沈旭暉之前寫嗰篇文，就是說老一代嗰啲美國對華專家嗰啲人全部都親中，相反新一代就係反共，根本佢哋自己都係一種世代之戰

出門之前 rt like reply
【行動】Twitter 戰線：世界各地政要火力全開！

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

得番幾個鐘，要過無問題
不過有係度唔等於立即用

點解呢個時候仲有親中參議員

即宜家又告急呀？

喺老美都要奶共

SCMP
正宗黨報
紅撚到發黑

Yes China dictatorship is very peaceful. We should all support them.

咁暴力的話
5個月死左幾多狗？

睇定啲先
唔想再失望

sorry放負

現晒形啦

pay no attention to SCMP

要梳理返所有嘅嘢時序同因果
有冇人有整理開

You can try 明顯勢在必行

同意，你睇番篇報道quote既人名全部係過氣 「中國通」老屎忽
聽講個meeting裡面仲有人幫新彊集中營辯論，話呢種anti-terrorism measures 係understandable，依家比人屌到仆街

1984 Nothing happen

拜登
全美9成人僧中共

大陸文宣令大陸人信香港只有少數人暴力，大部份人係和平

如果係咁，少數人暴力會影響到通過咩

Scmp 好撚紅，同埋極多五毛撐場。
香港應該要有份黃既英文報同佢抗衡下。

自己出黎送頭都有

中國通係咁
之前有堆聯署叫dc唔好再敵視中國
又係同一班人黎

借位，多圖又大又阻，唔好意思！

近日勇武的手法已經開始漸漸失效，
特別係理大一役傷亡慘重，一眾抗爭者感到非常無力，到底有無咩係警暴同制度暴力底下，和理非可以做到？

首先和理非絕對唔係沒有用，有很多方法我地都未完全運用到！
任何方法只要持之而行一定有效

請參考［非暴力抗爭小冊子］

完整版如下，手足請留底+廣傳

從知識面武裝化和理非！
Gene Sharp《從獨裁走向民主》（From Dictatorship to Democracy）
附件

和理非絕對有好多野可以做！

任何方法都要時間發揮效力，團結持之而行有耐性，不分化不割席。

最後呼籲大家支持非暴力公民抗命，放棄勇武抗爭方式！
繼續Be water! 無大台！

同時停火到區選戰結束為止。

讓大家好好冷靜，思考下一步！
祈禱埋大和營救手足安全回家。

只要永不言敗，民主自由不死。

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

求幫推爆+廣傳

可能有痛腳比人捉住
成為扯線公仔

南華早報一直都話無必要架啦

唔緊要
其實一直KEEP住SHARE
恐怖份子D事蹟比議員睇就得

條友真知係唔想選定 前排先有nba事件搞到全美都反中

佢地以為都唔會再上到位

中國式陰道
不過有一班係仲係以前既年代
無進化過

南華早報 , 不意外

正常左派冇理由唔幫新疆人發聲

對唔住 , block 左支金鋼棒

hong kong free press 好似係
Sharon EE係其中一個作者

HKFP，但我極其量叫佢淺黃甚至中立

scmp就算吧

用不推文

用不推文

用不推文

美國就屌硬維尼架啦，仲衝出黎送頭

美奸想突個頭出黎
好呀

基辛格

呢班人唔係「左派」
而係收成期既baby boomers，佢地心目中最好既年代，係90年代初克林頓做總統果陣，啱啱冷戰結束同中美關係蜜月期，呢班人好迷信90年代既經驗，覺得只要中美關係搞好，全球經濟都會得益(包括自己)，又會自動變得世界和平，大家可以專注搵食
利申︰係美國見過好多呢D人

舊一代
「中國通」全部奶共

太撚短視
賺咗嘅錢
搞到唔好
係要還 仲要還突

Scmp係外媒留意香港嘅主要地方
可惜都要講

根本美國而家就係要打中國，就算人權法唔過你覺得佢就唔會搞中國咩？

唔簽都係「放」一星期枱面
照過

主任裁判官羅德泉回應指，不希望有錯誤訊息令人以為法庭是監管警察的機構，警察亦非法庭一部份，「法庭，喺香港制度下，唔係監管警察」，作出的投訴須與案件日後程序有關。

隔離po quote過黎既
推到有人翻譯擺上國際比人知
根本班狗就無野監管
咁何來法治

邊個政客？阻住香港發展
叫Solomon制裁佢
送晒佢地全家去大陸

輸哂了

SCMP <<

我都勢要推倒你老母
貼文+link OK?

全盤戰略係搞中，本來香港會成為避風港，只係柒婆太柒搞到咁

搞就希望佢搞死中國為止
香港人唔介意從旁協助
但係千祈唔好變咗做可以交換嘅籌碼

我就唔信果邊啲議員會睇南華早報啦

咁驚

法庭監察政府唔監察警察？
官方認證警察獨立

又唔係制裁我 關Hong Kong people 撚事咩

咪係，係要嚟做𨶙大陸既一個好條件
之前係班親中 Senator 想拖
中大加埋土兩單野，即刻無人敢出聲
邊個打 hotline 邊個係鬼（因會開名，同要出嚟講點解）
按理過左今晚，就可擺 trump 枱面

係
全面攬抄又好
真正民主自由都好
情願推到我哋全面攬抄
都唔好我哋死晒仲俾中共攞到利益

老實講班政客真係唔志在你暴唔暴力，背後目的都係想平衡返美國係香港既話事權，只要大眾唔覺得你暴力就得

更何況點睇都係黑警暴力n倍，香港係間諜之都你估美國會唔知

SCMP報......馬云買起南華早報就係要幫中共向西方做舌喉

中國都唔知俾左幾多資源去收買老一代

對比文學 翻譯 中國研究 果班膠

好似1隻 仲要係自己過勞死
分分鐘係打左12個鐘示威者 休班時走去叫雞 之後再番工 結果過勞死

立左法先通知我

佢地食左呢條水20，30年，麥康奈爾都唔知收咗幾多啦

我地唔可以再俾人話暴徒冇反應，一旦社會接受左呢個講法，佢用嘅武力手段只會越來越多，越嚟越過分。所以我嘅建議係建議文宣手足做多啲關於𨤳清我哋唔係暴徒而係示威者嘅講法
就算我哋自己人唔睇四點警謊簡報會，佢哋日講夜講暴徒呢兩個字點都會有影響，而且佢哋每日都播住汽油彈，堵路片段。每一個人嘅加入係好多，我哋唔可以放棄嗰啲睇TVB嘅人或者中立嘅人。我哋要喺連儂牆同各大媒體整多一啲文宣話比佢哋聽我哋只係示威者而唔係暴徒。

多謝各位手足

光復香港
時代革命

新疆集中營都 understandable 痴線

中共滲透美國，勢要將美國轉化成獨裁國家，然後全球極權化，一齊中飽私囊，奴役勞民

叫佢睇下呢條片先啦

i am ready for the laam chau
show me the pain

美國佬可以捉鬼

針對紅色開花

唔需要搞到普羅市民

經濟繼續暢旺，大家開心

但紅色資本驚驚

“就算”我地係暴力
都代表警察無錯
搞清楚先

大陸一直最叻用lobby團 以利益交換

你講個份應該係the standard

馬雲報？

而家係意識形態 衝突

示威者死傷2千，黑警一個受輕傷

屌你老母 點暴力呀？

就算過左，trump 都可以唔執行
如果中共肯再搵野同佢換
我覺得佢唔介意出賣香港多一次
香港人要靠自己持續抗爭

佢地係中國做貴族就緊係支持中國啦

過左點樣可以唔執行？

過左 佢係引用依條條例個時審視覺得無侵犯人櫂 咪唔執行囉
用唔用個決定權係佢度

利申 我都想過到 多把刀嚇下鬼都好

Cap 晒支共呢兩日，針對香港高等法院裁定反幪面法違法嘅評論啦…

睇下一國兩制點樣被支共摧毀啦…